物管撚 PO人工價位

大約咩range 近排有個offer 19k 12AL

其實大約咩range先正路

差唔多啦

出面有冇公司開到20k人工 例如啓勝 JLL Savills

邊間？

做住宅同商場個價又不同

個market通常邊個會高D?

幾多年exp？

2.5年到

個個盤既價都唔同,

保安？

新卓 25k 16al

有冇咁高 本身好多年經驗？

19k係唔係唔高唔低

巴打做開咩盤？

Commerical

3年差唔多啦

撈左5年。。。 po
22000 14月糧 其實係咪好差

唔係

依家保安都叫到萬5萬6.

5年得22000 係好差...

工程部？

3年35k

PO返5日 5.5日
保安6日輪班